荃灣警署強姦案X小姐透過律師行作岀聲明

有關X小姐就荃灣警署內被強姦及性侵犯的投訴

我們繼續代表X小姐，並得到她的授權代表她作出以下聲明：

————————————————————-

「當我在2019年10月向警方就一宗就被警員強姦及性侵犯作出刑事投訴時，我是在期望警方會公正、絕對保密並尊重我的私隱及尊嚴之下向警方報案。我循適當的渠道報案，並就事件向警方提供了詳細的說明，亦回答了鉅細無遺而相當具入侵性的問題。我容許了警方在我的終止懷孕手術後從胚胎取出DNA樣本，以助辨別至少一名施暴者。

我從未想將此投訴公諸於世。我亦未有將這投訴政治化。我於2019年11月11日公開作出聲明，只是為了回應那些使我極困擾的披露所謂案件詳情的網上流言，以及選擇性地透露所謂調查細節並作出對證據作出負面評論的『警方消息』。我相信任何客觀旁觀者都是認為這些舉動是有意公開抹黑我的行為。

在警察公共關係科透露案情細節及作出評論之前，本應就我的投訴進行調查的警方反而於2019年11月4日申請搜查令以檢取我的私人醫療紀錄及私家診所的閉路電視片段。這是在我不知情和沒有我的同意下發生，濫權並嚴重侵犯了我的私隱。所幸的是我的醫生及時通知，而法庭亦從我的代表律師得悉有關細節後撤銷該搜查令。

於2020年1月16 日，當我從媒體報導得知警務處處長公開指稱我的投訴是「假消息」及「正循誤導警員或給予假口供方向調查」時，我再一次感到極度難過。我相信任何客觀旁觀者都會認為警務處處長這些行徑是公開貶損我並影響成功檢控機會的舉動。

透過我的代表律師，我不斷向警方要求他們提供查詢調查的進展和細節。這是我在罪行受害者約章下受保障的權利，亦是因為警方的舉措使我相信我的投訴被貶低。我從未被告知調查的細節，這意味着我並不能反駁任何指我的投訴與證據不符的說法。

在2020年4月6日，律政司通知我的律師，指警方不會繼續進行調查並聲稱我的投訴與他們所得的證據不符。雖然我的律師作出有關要求，但他們未有提供該證據的細節，所以我未能說服律政司我的說法是真的，亦未有機會反駁指稱我的說法與其他證據不符的言論。

昨日（2020年5月12日），我由媒體報導得知警務處處長公開聲稱我將因「落假口供」而面臨拘捕。他再次選擇了公開作出這些聲稱，任何客觀旁觀者都會認為這些行徑是有意貶損我的行為。

七個月前，我鼓起勇氣，就在荃灣警署內被身份不明的警務人員強姦及性侵犯一事作出舉報。我希望並期盼我的投訴會在尊重我私隱和尊嚴的情況下被公正、絕對保密地調查。然而，這沒有發生。」

—————————————————————

法庭於2019年11月5日頒下的匿名令仍然有效，禁止任何人辦別X小姐的身份。任何違反這一命令的人都可能被視為藐視法庭。

#MeToo

突發

推

PK: 將犯人緝拿歸案

Pish

無限支持X小姐

鄧炳強涉嫌妨礙司法公正及公職人員行為失當罪

到底D國際左膠女權西會唔會出聲呢？

食屎啦你

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

幫幫手置頂唔該

曱甴強死全家

被害人變變告人 香港真係痴撚線
希望X小姐身心安好
推

者係點？
者係會冇証據冇左件事？

撐住呀X小姐

X小姐！
多謝你咁勇敢行出黎，你嘅勇敢唔多唔少一定鼓舞咗其他受害人，亦一定程度減少被害人。
你真係好勇敢！

pish

推！

又浪費一個account

鄧小強係強姦集團首腦

Show Blocked User - 玄學大師詹惟中

又少一個account

X小姐 希望你生活安好

唔好返香港，黑警實唔放過你

在2020年4月6日，律政司通知我的律師，指警方不會繼續進行調查並聲稱我的投訴與他們所得的證據不符。

push

死藍絲共狗

emma有出過聲咩？

唔講咁多 黑警死全家

推啊屌你老母

show blocked user - 玄學大師詹惟中

Lm

你老母被狗屌緊呀，柒頭

唔洗睬佢 等啲傻閪自己收皮

有人報案比人強姦唔去查 反而去告鳩個受害人

冇錢不了

痴撚線，你就算告佢俾假口供都要提供証據，軍政府玩晒

你係咪受左咩刺激

Push

女權撚又扮死

幫手retweet,同學下無視on9引戰嘅留言：

個款明顯係x小姐被帶去某未知地方
之後班狗就淨係check荃灣(甚至冇)
唔中就屈X小姐比假口供
要X小姐反證

澳門狗，點解連仔唔做嘢，人格謀殺，抵毀受害人，影響案件審迅

不如登報

哩隻圍頭狗乜柒法律都唔撚識 有得犯嘅都犯曬

D黑警真係痴撚線

有大波驊同紅官撐腰

所以話警甴一隻都不能放過

Emma只係會為有利益出聲

所羅門要做野喇

up

差D睇左
鄧XX涉嫌強姦

借link一用

Support

推......

其實黑警係咁吠通緝事主咁佢拉律師樓嘅人未啫？

佢話晌警署俾人姦
咁查完佢冇入警署
點證明佢真係俾人姦？？？

澳門五毛玄狗聲稱受害人自願被姦

add oil

已完全封鎖左條友

其實唔好講國際，首先何式凝個D會唔會出黎講兩句？

比恐怖分子出左追殺令

希望有人保護緊佢啦

頂住

五毛狗賈雨村真係100%信哂黑警，弱智真係唔係扮
謝振美夠話做狗廿幾年未聽過黑警打人，你又信?

你老母做雞做到惹到梅毒生左你個梅毒上腦賤畜 你搵到你老豆骨灰未呀馬交畜

呢單野一定要追住黎打

鄧pk是否已犯法

可唔可以私人檢控？

It that becomes the legitimate defense from popo, HK will be terrible from now on!!

大家唔使同五毛嘥口水

咁佢係咪話晌荃灣警署俾人姦呀
咁唔係查嗰間警署點解仲要查埋其他

呢單野真心可以再上街，屌佢老母！！！！

法律撚同醫護撚出黎講2句
醫護撚比人屌左成年都唔敢開記者會

not in hk?

已經完全封鎖

文宣系統不是歸強強管，你解釋左都無用....

今期澳狗最出位

封鎖冇用，我哋出咗10個post要求admin 做嘢ban以保障受害人聲譽，唯獨冇回應

你老母係藍屍天使
日日被警犬輪大米 生左你個成身梅毒既垃圾澳狗呀

把口臭到

何式凝都唔知死撚左去邊啦
呢班仆街一向都選擇性失明

要推!

咁佢姐係仲係咪香港？

詹狗跟班狗

朱智賢
魯班七號（前分身：大英帝國（p牌））
記得唔好手動呼吸
勇者源仔

大家認住佢地啦

警甴定支那狗呀？

何式凝收皮啦

呢啲極難
除非有無限資源搜證

你老母做雞俾狗屌完生左你個雜種仔出黎

仲有荷里活班仆街又係粒聲唔出 成班都係垃圾

點解要走老
身有屎？？

仲有隻垃圾澳狗TenorGLac

幫手推，個po唔知做咩上唔到熱門

女權組織去晒邊？ 呢d 時候反而唔出聲

正常咁多留言一早上咗熱門

曱甴合理化煙幕 睇到悶
扔完水樽又俾假口供

五毛list building up

點搞呀。。。C小姐

Tui

唔出樣都要搵西方大媒體訪問下你
你出幾多聲明都冇用

Admin無視受害人聲譽，放縱玄狗

有曬DNA都唔做野

點解會上唔到熱門

brie Larson

上到了

警察強姦人都唔係第一次聽
呢堆浪費社會資源嘅垃圾快啲拎去焚化

隻手遮天到咁

幫手推呢個

痴線政府
遲吓律師都比人拉埋...

再推 女手足

3推

推上熱門

屌

佢係澳狗，唔係澳門人

Push 撐住！！！

偽善至極 成班都係垃圾

所有關於示威既任何罪行佢地都唔會處理，然後再用一堆唔關示威事既案件拉一班condom狗，用黎誤導大眾佢地係會公平公正處理警員犯案

班醫護撚肯出黎未
記住你地既沉默係有份害受害人

之前有手足DM 佢，條仆街好似無覆到

pk強，你話查撚完冇事發生又比唔出證據支持你自己講嘅野，就公開話對方講大話，你老母真係冇教好你點做人，不過可能你老母都係臭雞，所以唔撚識點教

屌你老母死黑警 @楊岳橋omdb

記者一定要問呢單嘢

你老母就做雞

大家諗下點push

關注婦女性暴力協會

Rise

Right of Women

Evan Rachel Wood

Emma Watson

扮

黑警死全家

黑警就係仆街

佢好鐘意讓個老母俾我地屌好不孝

PUSH

黑警跟本捉字虱。受害人話係某樓層俾強姦。黑警話無果個樓層

即係好似商場有LG LG1 LG2 G 樓層。你講唔到事發生樓層就話人講大話

支撐住

據悉，事件中18歲當事人，原來在委託律師報案後19天，已靜悄悄「着草」避走台灣。警方不排除有人「作故仔」換取合法墮胎，但心虛被追究而離港逃逸，警方已取得律政司指示，會就涉嫌落假口供通緝該名少女歸案。

至去年11月9日，投訴警察課於10月22日收到一名律師代表報案，指其當事人少女X聲稱於9月27日黃昏時間，途經荃灣警署時被4名防暴警察截停，並帶入警署1樓1間有單面反光鏡的房間輪姦。由於指控嚴重，案件交由新界南總區重案組調查。

警方翻查了荃灣警署出入口於9月27日黃昏時間數小時的閉路電視，9月27日警方防暴警的調配情況，以及荃灣警署1樓，結果閉路電視從未有拍攝到報案人和任何防暴警，警方當日亦沒有派遣防暴警到荃灣警署，且荃灣警署1樓更沒有1間房間是有單面反光鏡，故報案人的指控內容與調查結果不吻合。

警方調查後，開始循提供假口供方向調查該名18歲少女，但在去年11月9日，即傳媒向警方追問、事情鬧大後，少女已在香港國際機場離境前往台灣，至今一直未有返港。由於她離港秘而不宣，煽暴文宣則繼續藉事件大做文章抹黑警隊。

希望佢依家安全

我尋日就諗律師快d出黎，今日就黎喇！
x小姐，保重。我信你。

係完全無出過聲, 呢班就真係臭閪黎

支持X小姐

平安就好

最好有保護措施咁出黎澄清/解釋所有野

咁樣出statement 警察最鐘意曲解人意思

原告變被告！
一定要鏟除香港狗察班仆街

你老母做雞做到出左事生左你

仆街死黑警

一早block左呢條垃圾五毛
未block快啲block

報假案之後再走佬
暴動三大fake news
爆眼女，元朗大肚婆，警署強姦女

Push 支持x小姐

屌你老母你幾時死 賤種狗淨係識喺到吠

屌告未架 搞呢搞路

cls

班metoo撚冇著數係唔會理架

diu

係台灣開記者會啦

諗起尋日仲有成班人叫佢自爆
都唔個幾危險
本身有法庭保護令

頂住

咪覆條7頭啦

真係好撚絕望 姐係偵探小說入面偵探就係犯人一樣
佢話冇證據就冇證據

咁賤

推上國際, 宜單要國際關注先有用

p

Pusj

dllm

佢仲可以點做先跟進到落去

垃圾黑警死10次都唔夠

要還受害人公道，一定要捉返隻死警曱出黎

真

咁樣比人屈都唔出黎講野既話

屈下屈下就成事實...多人信既話任何謊言都成事實

屌比班契弟姦咗，仲要告返佢比假口供？
傻撚咗呀？得香港先做得出

咁就麻煩你地幫手report 啦，條友有好多五毛護航

港版blackbox
希望施暴者不得好死

其他樓層呢？ 死黑警

痴撚線 強姦犯

推
好多人支持你架

一早block咗

X小姐 願你安好

越出名先越無事
希望X小姐深明此理

講咁多即係唔想查囉 自己人查自己人 得啖笑

都係你老母誠信高，生咗你出嚟就算！

有哂dna都搵唔到？

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

擺明唔想搵啦

一早block 咗條友

我地點幫佢
叫佢俾個化驗報告得唔得
咁先可以打低其他話係假消息既人

又block一隻

64616642星火

2020年5月了，仲有一堆人回5毛...

太大粒 or 不明身份人士係一個根本唔應該係警署出現既人

本地嗰班都唔出聲
旨意外人

好多5毛出沒

推 支持手足

Report,要求admin bam人

死警犬血債血償

鄧狗就妨礙司法公正

肥寶貝都係，已block

幫手retweet

差佬好明顯身有屎, 知大鍋, 夾硬屈條罪去佢身上
同埋依家人地有晒證據都唔查,同之前個沙展
誤殺左個的士佬一樣, 法院判係不合法被殺又點
差佬唔肯做野, 法官判佢有罪都無人可以拉同埋查

16歲少女被輪姦懷孕

依個一定要做唔可以姑息

又係隻連登過街老鼠支那澳門賤畜玄學大師

推！
幫手retweet!

你個腦發撚左霉啊？
強姦喎 做雞？

求求女權撚出返次聲啦

保重
珍重

好多5毛出現 代表緊共匪其實高度重視
你其實太真心膠 點解會信警察
仲信over dead my body

唔告但公開講 唔駛證據
真係好賤

秒殺

神棍就有佢份，乜撚大師呀

Btw pishhh

黑警屌你老母
做左唔認仲要拉返原告

在2020年4月6日，律政司通知我的律師，指警方不會繼續進行調查並聲稱我的投訴與他們所得的證據不符。雖然我的律師作出有關要求，但他們未有提供該證據的細節，所以我未能說服律政司我的說法是真的，亦未有機會反駁指稱我的說法與其他證據不符的言論。

緊係唔覆 一間變李察基爾2.0以後無得搵支那錢點算

推
原告變被告
黑警死全家

你老母比一堆警察強姦
生到你唔人唔狗咁
真係鄧你老母辛苦

support

仆街鄧狗

其實佢打算有咩行動呢
係咪想私人檢控定忍氣吞聲就算呢
見單野好似一路無咩進展咁

Brie larson條臭閪仲要支撐劉亦菲

加油呀
一定要撐落去！

我諗x小姐應該已經離開左香港
如果唔係佢命都冇

Up

最尾畫龍點睛

屌你老母

收個睇九品芝麻官以為係笑片，而家睇就好感觸，黑既寫成白，原告變成被告

黑警有意阻撓，依家連邊個黑警做都查唔到，好難告喎…

左膠個dur 都俾佢搞臭曬

手足

販冰兵頭目：犯我販冰隊者，雖遠必誅，實捉到你

成班死仆街唔肯查 俾狗強姦無仇報

推爆你呀死黑警

加油 X小姐

私人點搜證，邊有狗配合驗dna

依條玄狗你都係由一個唔知明既物體強姦你老母生出黎雜腫！

有手足企你個邊
唔好唔開心

其實借用#MeToo嚟放上國際係一個幾好嘅選擇
推爆佢老母

Show blocked user

你收爹啦屌你老母

有無人覺得其實有好多單

警隊已經夠黑，劣迹斑斑聲名狼藉，政府如有智慧應該點都捉呢幾隻狗出嚟祭旗

法律程序應該唔容許？

擺上七毛資料庫

你老母做雞咋，仲成撚日被狗輪，所以咪有你囉柒頭皮

加油

X小姐真係好勇敢堅毅
希望我地手足以佢為榜樣
遇到危機，冷靜、謹慎行每一步，呢啲先係抗爭應有嘅成熟心態

我都希望佢放到個化驗報告
好肉尺佢俾其他人blame the victims

ip係咪荃灣狗屋？

有化驗報告但無啲狗既dna都證明唔到
法律程序我覺得我地幫唔到啲咩 最多幫手傳開去 唔好比件事冷卻

手足對唔住

人獸交

受害人變被告..

唔查話不符

你條撚屌收柒皮啦
明明係五毛分化狗 扮乜柒澳門人

荃灣有兩間狗屋
期中一間有個部門叫警察機動部隊駐新界南總區大隊=綠衫狗竇

咁即係無野做到wo

Me too個d 美國受害者
如果唔出黎講
一樣唔得

亞洲文化可能覺得係羞恥。。。

警狗唔好生女，第日一定有報應

琴日信販冰強信到十足十既人點回應？

Block 撚左你 都要屌多次你老母

你阿媽唔做雞點生你呀

A

Dllm

唔好浪費account啦人形垃圾

竟然有人會信啲恐怖分子講野，信佢哋講野嘅唔該去驗下智商

拍av拍到出事要日本皇軍埋單？

傻系

唉

死撚哂
唔會再幫襯非黃嘅ngo

記得睇過d research,強姦案大多係認識既人
所以一般人應和所有警察絕交來保護自己身邊既人

其實個重點係狗查狗，查條毛咩
CCTV可以無咗，出勤記錄可以改咗
最後你只得胎兒DNA無黑警DNA對比其實無用

屌你老母驗到都話假

各位肯上街暴佢老母動未

唔會，佢太似暗共

X小姐加油支持你

clsa

依位姓何嘅，好明顯係共狗啦，天水圍單嘢都未同佢計

屌成班狗都係人渣黎

正確
犯法就係犯法

tui

三萬個 + 法官都係強姦犯

律政包庇黑警，根本冇得告

著名五毛

係咪得35+之後權力及特權法一條路？

垃圾港共：日本皇軍都on撚9，強姦完民婦應該告返中國報假案，反正無論共產黨定國民黨都無可能對比到皇軍dna

畜生

一早block左

rt咗！

受害人一定要搵外國議員幫手，香港係冇可能獲得公義

加埋依堆五毛狗

詹狗跟班狗

朱智賢
魯班七號（前分身：大英帝國（p牌））
記得唔好手動呼吸
勇者源仔

大家認住佢地啦

推啊屌

有方法幫x小姐

現在香港狗方就係通告
1刑事檢控專員梁卓然誣告受害人迫人放棄追究
2通過五毛人格謀殺

重點由2入手
唔可能叫美國幫手激光脫五毛

但可以話香港親中媒體有抹黑x小姐的係中共政治代理人, 反人道罪行共犯
呢兩條line美國有玩過

親中媒體大老細係美國有大量資產

X小姐要保重身體

有名你叫臭閪 成班借女權上位呃飯食既垃圾

同九品芝麻官戚秦氏件案有咩分別
X小姐要保重 平平安安

原告變被告

女拳左膠只識奶共

我想知何式凝肯出聲未？

手足撐住

一句無證據就得

前面幾段照抄返1月份聲明嘅

但班女權閪炒完車之後
就會有另一班女權閪出黎割席話佢「不代表女權」

明明現身已經係成場運動最屈晒機嗰個
又唔出現做乜野呀？
黑警要告你假口供都要有證據啦
咁撚驚又唔為自己出頭？
醫護又唔出聲 律師呢？
議員呢？
做咩一個二個咁安靜呀？

條八婆呢排忙住同黎明狙擊FAGGOT事件呀 唔得閒理呢D野
而且佢條臭閪從來無就呢件事表態

好心痛

不用分那麼細 兩邊都是臭閪

連登仔當佢識teleport
飛入去警署搞完之後
就飛返出黎囉
唔洗入警署都可以強姦
好出奇？

其實萬一真係真係炒車 又係好似林子健案咁點算

實比藍屍攻擊到暈

女權撚呢個時候仲唔出嚟？

係真係假上庭打咪知

快啲叫女仔返香港
2百萬人會撐佢
如果件事係真 佢洗驚呀？
香港無律師呀而家？
買通咗法庭呀？

大佬 比假口供呀
坐監啊
記唔記得林子健呀 佢話俾人搞喎
老屈喎

gchi
屌你老母死PK鄧

啲狗唔拉，DOJ唔告點上庭，一係就X小姐返黎做私人檢控

返savehk啦
作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

咁既trap 你上唔上呀大佬
個人連露面都唔敢喎
中伏咁咪好7？

毒販 強姦犯 殺人犯

一個post有咁多5毛黎講野 證明左啲咩

我就係日日睇連登你吹呀？
對住藍絲就hang晒機呀？
成日都扮晒唔明呀 唔明點解無人出聲呀？？？
點解既？？？？
因為無人想坐監囉 邊個想幫個講大話嘅人呀？
連個律師都收咗皮啦

講埋啲聲明有撚用呀？
打官司啦 大把律師幫你喎

證明連藍絲都要笑9依單野

會唔會有呢啲機構既list可以比我地email比佢地睇吓佢地點覆呢件事？
以後用黎鞭佢地屍都好

X小姐要撐住
香港人撐你

blame the victim
黑警死全家

因為無查到人
咪屈返人落假口供

垃圾扮都唔撚扮

幾個月前我已經開post 講過，d 排期撚話排緊期wor ，咁咪等下囉成班天真到

Pk鄧話通緝女事主

咁有證據先告得佢入架

唔係叫咩通緝

你同班狗一齊落地獄啦

好驚佢嘅人身安全
會唔會比黑警偷埋個DNA evidence 當無事

我以為你講緊強姦呢單

狗屋門口無cctv咩?

PK 強連同佢下面班殺人強姦犯
繼續日日殺人姦人恐襲人殘害人
再對住鏡頭扮正義
全部人都知
全部人都明
成班根本係終極恐怖分子

X小姐 我哋絕對清楚發生緊咩事
記得 好好保護自己
身體早日康服

唯有堅持
方能勝利

on9

班狗最中意人格謀殺
班狗愈咁做就證明佢哋查過呢件事係真，可能係狗總默許佢哋咁做。
分分鐘荃灣狗屋屋長有份強姦，可能有更高層涉案。

即係玩完？
而家幾好野
黑警話唔再查

咁pk鄧告得佢俾假口供

即係話佢強姦案俾假口供

咁係真係假既強姦上庭打咪知

最好方法就係x小姐返黎香港打官司

黑警無法無天

女權...etc

想告執法機構，會唔會自己查自己ar

真心cls

而家好肯定100%有強姦

你還是人嗎？ 這樣的post不推 還給他沉 你是真的狗

其實係
真係無使咩拖咁耐

女權組織?

夠料不如我哋俾錢提私人檢控

班仆街應該會夠膽話律師行匿藏通輯犯

Dllm !!must punish popo

#me too Twitter

而家d野有證據都無左件事啦

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

死黑狗

好慘 連查都唔查
從此跟本冇人搵到邊4條人渣
留係香港都得不到公義
話公開身份可保命同得到更大關注
但如果發生係自己身上
邊個會想公開話比人聽受到咁嘅遭遇
藍屍實起底兼老屈
到時可能面對更大壓力
或者逃到外國先留得住條命
重新生活

仲有d咩可以幫到手
私人檢控我地又冇片冇得入警署搜證
又係佢地玩晒

不幸中大幸就係知道手足健在

黑警死全家 死完爸爸死媽媽 死絕全家族上下

女權閪呢？

之後再有人受害

可能係公安嚟，你驗哂3萬隻都一定唔會有線索。

好彩仲有出嚟講人冇事
香港真係冇得救
法治？咩黎架？
強姦案拎埋dna 俾你都扮睇唔到再告返你轉頭真係痴撚線

警犬冇個好人 仆街死啦

lm

警隊，同鄧炳強，一提起，就令人感到羞愧

加油！！

詹狗賤種 又來受靶

希望公開dna 報告

你好堅強！
加油

勿輕舉妄動反之可能對X小姐不利

點解要扮lol
你唔問下點解個女仔死都唔肯現身？
日光日白黑警會溶咗佢呀？
又有人話佢又死
屌 你地最慘係喺度扮無知個下恐怖
單單野都國王的新衣？ 無人肯認炒車又7

#metoo

香港啲律師死晒？
醫護死晒？
議員死晒？
點解唔出黎講啲野

邊個既DNA先
有啲人話佢借住墮胎搵位入黑警喎

屌你老母強姦犯

收皮啦你
係咪閱讀理解拎u呀？
個腦廢撚左唔識睇中文字呀？
邊個嘅dna都問得出你弱智架？
有啲人話？邊撚個呀？咪你呢啲藍絲弱智仔囉
收皮啦屌你老母臭閪

就係會夾硬帶走佢，你覺得唔會？

如果搵晒cctv 都搵唔到佢呢
點解黑警可以咁老定告假口供？

咁你有咩證明dna係黑警先

其實係真係假上庭打咪知道

點知個老豆係咪個fuck boy定係黑警先
驗dna 驗晒成間警署囉
打官司唔得呀家陣？？？？
香港無大狀呀？
點解唔整死黑警呀
好想睇佢告黑警喎
黑警啲所作所為我都睇唔過眼啦
而家都轉淺黃啦
不如眾籌比佢打官司啦

事實黑警回避所有認人程序，所有可供事主追查嘅辦法；或者咁講，黑警接案之後成個方向都係想證明冇依件事發生，而唔係尋找潛在嘅強姦發生可能。係咁情況下，就算有人係狗屋俾人影到殺人，報案人都一定係報假案

而家連庭都冇得上
拎左dna證據又話唔查
再老屈返你轉頭

S

推
強姦狗落地獄

佢連向投訴人回應、要求投訴人回應都冇
直接叫律政司同佢講話唔會查
根本就係痴撚線
然後再老屈返事主

點會無得上庭

鄧pk通緝緊女事主俾假口供

到時上庭打

咪知女事主有無比假口供

強姦有無發生咪一清二楚

如果有黑警dna 又有cctv 證明佢喺狗屋
係咪勝算好大啊？？？？
點解黑警講幾句假口供佢即刻話自己可信度低咗啊？
而家個個都信佢喎！！！無因為黑警既言論而唔信喎
乜法官唔係睇證據架咩
諗唔明呀大佬

但就要私人檢控
唔係律政司落檢控
成件事根本係亂黎

shhhh 你講依啲用邏輯常理既野
連登仔don't give a fuck 架嘛

2020都仲有戚秦氏案
你話咩世界

有咩就打官司啦喺度嘴炮做乜野呀
黑警調查報告點解要出呀
費事煩啊直接告個女仔添喎

而家做到只係私人檢控
自己去提告
但咁樣只係針對警務處處長
而唔係強姦佢個個人
所以基本上都係廢噏
Cctv佢唔會拎出黎
拎出黎都一定係剪過哂先拎出黎
721、831就係例子
我諗佢而家應該諗緊點樣搞落去
俾人踩到上心口

希望快啲打官司啊

見到佢聲明安心d,原本好驚佢係被消失,手足要平安

荃灣警署所有狗都有罪

打官司驗晒狗屋DNA啦
cctv 唔係淨係得狗屋有架
其他好多地方都有啊

律政司點解要幫佢 如果根本無證據？
私人告咪私人告囉
而家警察通緝佢假口供唔通一世唔打呀？
香港大律師有咩好驚呀？

剪片你估無痕跡咩？仲有好多其他片架喎
入到狗屋周圍都有晒cctv 走唔甩架喎

推 立即拘鄉黑強

黑警講睇哂ＣＣＴＶ都搵唔到，正如幾百萬人係電視睇住元朗白衣人手持武器，黑警都一樣可以話睇唔到；如果冇告假口供，我反而覺得黑警有一定可信性同公正性，單純就ＣＣＴＶ見唔到（假設係真）就講女事主冇被強姦，咁其他可証事主曾受粗暴性行為嘅證據就等同被無視。

完全冇就案發地點或案發時間去加大追查範圍；好多強姦案就算事主口供不詳細都唔會發生咁嘅辦案方向，你要點解釋黑警咁「急於」反咬女事主？

邏輯黎講

當黑警覺得個女事主俾假口供

好自然單野就唔會俾律政師檢控 因為證供存疑

但個重點係

黑警通緝緊女事主俾假口供

呢個係一定有得上庭打架

因為黑警要拉女事主

所以上庭打就一清二楚 有無強姦 有無比假口供

推

攬炒巴Soundtrack

依單係刑事，要代表政府方嘅律政司落檢控，黑警唔ＰＡＳＳ過去，就唔會上到庭；如果你視政府為一體，三權合作，佢有咩嘢可能告自己？

Confirm 到佢俾人 rape , 同confirm 到佢被狗 rape 係兩回事 wor

呢單野都推唔到上熱門？

你可唔可以睇清楚d

鄧pk講左會通緝女事主俾假口供

咁依家係黑警控告女事主（俾假口供）

咁黑警拉左佢都要上庭架係咪？

上庭個官咪睇下有無比假口供囉

所以強姦有無發生個重點就係要x小姐有無俾假口供

X小姐在生，好彩
支持住呀

pishhhh

推，你好勇敢

唔好講藍黃
連登仔既智力我諗仲低過藍絲

推 女權撚又扮見唔到

醫護係可以證明有冇被強姦
證明到有強姦 不論強姦者係邊個 popo就一定要開file查
依家就係醫護唔出黎 搞到popo撤case 反告

簡單講捉字室

女權仲唔出聲幫手？

推

屌佢老母死黑警

重點係，如果證明佢曾遭粗暴性行為，黑警又擁有相關證據，就唔可能係依個時候告女事主落假證；大家唔好搞錯，只要刑事案件曾經發生，查證犯罪者是誰嘅責任，係在於執法者而非受害者身上，控告係政府方亦非市民嘅責任，刑事嘅強姦案中受害者非原告而係證人之一。

黑警冚家鏟 世世代代畀狗屌

點解推極都推唔到上去

你跳樓死喇澳狗

因為有五毛藍絲洗緊其他版
呢度都有幾隻

拎左DNA都無用
到時POPO話 "搵唔到呢位警員概DNA" 就得

即係咩事就自己諗

斷正毒品都可以唔告
強姦絕對會唔認數
受害人變到戚秦氏一樣

3年足夠改變一個人有突

你識唔識架?
所有POPO 落charge 概
都係經DOJ架啦

假設我俾人入屋行劫，我屋企大門有俾人強行進入嘅痕跡，但大廈CCTV影唔到有人係我所述時間或所描述人物出入大廈或搭升降機到我所在樓層，咁警方就立即視入屋行劫冇發生過，同時控告我作假口供再通輯我？

諗吓都覺得痴線好唔好

推 呀

哦, 所以然後政府係到唔提告, 證人有料都無用,
所以先有話私人提控, 係咪咁(?)

有咩問題？

你睇多次我講既野

你應該唔知法庭(特別係紅官當道)係點判案
上到庭法庭只會審一宗罪/果幾宗罪
而法庭審緊咩罪, 一定係由DOJ 交上去先(係呀無錯又係DOJ)
唔可以告緊A罪法官自把自為審B罪(都有發生過但極少發生)

E.G. DOJ只係話CHARGE 假口供, 法庭只會睇有無假口供
有無強姦到法官係唔會理

ON9到你咁
就咪咁串

咁係咪所有投訴唔成立都等於係假口供
根本證據不足=/無發生過

法治已經失效

黑警死全家
頂住呀

睇埋我reply 左你D咩
都係果點
唔熟就咪咁撚串

人地咁勇敢岀黎指證 連推上熱門都做唔到？

推 必須推

熱門意義不大
佢走左都仲好

香港法治
笑話一個

私人提控都係有限
仲有搜証呢PART 當你唔係執法者時根本拎唔到

又無公開女事主係邊個，但係又知要通輯邊個？

自願比受害人呢?

死黑警好撚無恥

好心痛

加油x小姐

果條識鬥一定係鬥藍比我踢爆係pprb的假acc後
就唔再扮野, 瘋狂抹黑x小姐

其文章只要做文字分析一定睇出唔係同一個人
當然admin係故意扮唔知

呢班人目的就係想大家沉迷同五毛對屌, 放生最應該上身的親中傳媒老細

救x小姐係要由向美國舉報香港親中媒體老細開始

等天收啦PK鄧

推 支持

法庭都唔可以信哂受害者/提告者一方概證據

多謝x小姐
一定要俾人睇到黑驚幾撚仆街

Attention seeking澳門曱甴搶先推post

佢連警署都無去過喎

點樣可以幫到呢位小姐

皇軍仲大過曱大大
大眾一定要繼續關注事件

繼續推

pk

快d 驗狗DNA 啦
驗完就知邊隻狗做

依個只係幾百白衣人手持鐵通都睇唔到佢哋手持武器嘅驚方單方面嘅講法，你信？

玄學大師詹惟中已經bam

快啲推 Twitter

Done

其中一個方法

推 屌你老母 啲狗正人渣

假口供咪即係無強姦囉on9

睇完你既野完全無point

火都嚟！

女權撚呢

落假口供但係有強姦。。。。
oh no 個腦load唔到

比法官睇啦證據依啲野
cctv 無得做假囉

開咗庭啦咩？法官？

假口供=\=無強姦
Popo可以係女事主份口供到捉錯字錯位（即係幾多個人呀，有幾多個咁）
再唔係警察比假紀錄（呢個大家都知咩事，不用多說）

E.g. popo話入去果幾個係男人婆黎既
女事主話係男警係比假口供
咁女事主就會比法庭判有罪
紀錄全部係哂popo手，又無cam，佢做咩都可以

咁你明未天真嬌

有個問題，依加唔係審緊事主x有冇被強奸？假設狗話佢假口供，咁唔係所有野都要經上庭or其他法律程序？但班狗又可以自把自為通緝佢？

唉 個妹妹又唔出黎見人
又唔想打官司
咁件事呢
就俾人自由發揮 幻想下個過程咁囉
有冇法庭都無咩所謂架啦
反正個個都信有發生過
佢以後唔返香港慘啲啫
為咗個假口供手就要走佬
我好想佢入到黑警 應該可以做到運動既icon架

佢大把方法證明佢「落假口供」
捉字室邊個唔識？
再唔係法庭話證據不足
都可以拖成幾年

而家咪要拉左佢上庭先知佢講既野係咪真囉

狗屋入面有cam概咩？
你訓醒未？

傻啦 你以為係咁啫
無讀過law 你又知？
而家講緊強姦喎
4個女人輪姦個女仔喎
咁有冇件咁既事先

，

講咁多做乜
總之有片見到個女仔入狗屋先啦
狗屋大把cctv 喎

警方消息指，翻查荃灣警署內的閉路電視（CCTV）片段，不論是9月27日或前後數日，都沒有拍攝到有事主進入警署；而其描述警署內部情況，亦與事實有出入。

我成日都未訓醒架啦

喂呀 唔通cctv 令到個女仔消失咗？
其他警察帶佢入嚟都消失埋？

法官：你話4個男人
但popo話係4個女人wo
咁你咪比緊假口供

假口供大撚把方法告
你以為佢會捉住有無強姦呢件事上？
天真

有晒證據唔可以通緝咩
唔明喎

我就點都唔會再信警察架啦
呢個又no case
兩個射眼又NO Case
721 又NO Case

律政署睇完啲證據 之後先改控假口供
X小姐遍聲名話無比佢反駁 但當時佢已經去咗台灣 唔返香港又點反駁？

🔥🔥🔥🔥

咁凡事講證據喎
依個證據證明個女仔無去過狗屋
咁有冇強姦啊
同埋你依啲咁兒戲嘅講法根本唔合理
黑警無辦法證實既野佢根本告唔入
如果女仔話有強姦 黑警就要證明佢成套口供係錯啦
你唔好當法庭白痴先得㗎
小小野係入唔到罪架
女仔有晒證據喎 佢無可能輸
輸在咩？ 輸在佢根本無去過狗屋囉

睇完呢到我明，上面都唔知做乜鳩，唔9識又亂答

呢單野如果係大陸公安做 真係死無對證
查哂三萬隻狗都無撚用

有利佢咪拎出黎
幾多手足係狗屋到比狗斷手斷腳
一樣石沈大海哂

天真過天真嬌

上面條藍絲可以block

妹妹 你自己小心
我相信你的
你振作

推

Take care

我覺得有可能係事主係荃灣被捕但唔係被送去荃灣狗屋？

呢到好撚多五毛
黑警話荃灣警署無
咁其他警署有無先？
同係咪受黑警控制其間發生粗爆性行為先？
依加係黑警話唔查唔去搵證據
明顯有問題
求奇一單強姦案都唔會咁hea
即使唔係狗輪姦，其他人輪姦就唔係犯罪？
黑警咁就唔洗查？

因為doj要諗計同popo拆彈囉
轉移視線人格謀殺，你第一日生活係香港？

荃灣係有兩座狗屋
但都係果點：
Cam都係popo果邊比
831概cctv都可以有edit過
更何況狗屋入面果d

多得香港人既軟弱，來緊會更多後生靚女被輪姦
係度打嬲嬲真係太嘔心，明明係自己玩和平抗爭遊戲導致
繼續比藉口自己囉，話全民勇武係廢囉，spin做正面對抗裝備輸之類囉
有200萬暗殺者既話(當你50萬算啦)，黑警要請多幾多人去守住全香港既休班狗/狗官/狗家屬/狗法官/民賤聯等等既人渣賣港賊？
唯一佢地做到既只有宵禁，老解攞正牌周圍走，呢d先叫攬炒囉
既然怕死就咪係度叫春啦屌，肉9酸，唔係無後果班狗點會1日痴線過1日啊
準備迎接新疆2.0算啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人吧啦

痴撚線

連登仔遊行前: 今日要100%和理非
事實係出都無出 睇live就算

佢講明邊間署俾人姦
即係你講明你間屋俾人打劫,
點解仲要查埋對面大廈既人既屋?

咁宜家點做好？x小姐應唔應該返嚟？

法庭唔係白痴
就唔會將laser pointer都當攻擊性武器啦
點解你仲可以相信popo會完好無缺咁比證據出黎

都唔係PK 燉一隻狗囉，根本全隊狗隊都老妨

強姦係黑警強姦先要查？
其他人強姦就唔洗查？

（假設有）
強姦果個都可以「被唔係警察」

咁佢話俾警察強姦喎
咁而家點證明佢真係俾人姦定只係老點?
而家人地咪聲稱冇晌警署強姦佢,咁佢係咪講大話?

你咪攞住最高強度既照下自己隻眼先囉
仲喺度9up 扮晒野
個個出去睇星呀？ 教書呀？

唔好講廢話啦
自唔自願發生性行為法醫一睇就知
警署入邊即使唔係黑警強姦
只係一個路人甲乙丙強姦黑警一樣有謹慎責任
仲拗乜鳩
唔好再出嚟柒

個女仔概證據亦都好薄弱
佢有果隻雜種概DNA
要搵到經手人個dna 先得

拿，popo就有三萬個
中間有d人走走入入
咁咪變走左人囉
強姦同831一樣
根本係無頭東官案黎

我諗在座好多個比班狗照個
有無人會話比班狗用強光「攻擊」？
連記者都只可以講班狗「阻礙」記者，而唔係「攻擊」記者
講緊咩自己諗

唔駛講廢話
個女仔講明邊個強姦佢
但個犯本身就不在場
咁點證明個女仔真係俾人姦?
就算係佢真係比人姦,佢屈左第二個人又唔係誤導?

唔係
佢嘅證據好強但係範圍好大
知邊個係疑犯一驗DNA就死撚硬
但係黑警無做野去收窄個範圍
而缺乏公權力令搜證有困難
咁簡單嚟講即係黑警包庇罪犯

知唔知咩係謹慎責任？
唔知就收皮
唔通個黑警強姦完知到出左事辭職
咁就會無左責任？

根據以往經驗，的確極有可能做晒手腳，呢單野好難拆

心痛x小姐 香港究竟仲有冇公義？

如果無白警真係好難拆
平時黑警係專業搜證知哂邊啲位要留意要消滅證據
真係除非做漏野再加白警爆出嚟

個女仔講明邊間署

邊有可以比你知到邊個係疑犯
個女仔認到就唔會話身份不明啦
上到庭咪最多證據不足了事

關咩事？
一個女仔話發生左強姦而法醫報告support嘅話
假設佢講錯左地方就唔洗查？

問鄧小強
黑驚是否如X所言管有胎兒DNA樣本
若屬實
是否已比對所有於事發日子案發警局當席之警員DNA
若然沒有，憑咩講與證據不符？
係公開場合作出虛假陳述既一哥又打算如何負責

不過佢都唔敢答架啦
但記者要識得問呀
我地先可以推比世界睇成件事有幾荒謬

頂住呀X小姐

原告變被告
香港根本就無晒法治，得人治
一街都係常威，一街都係戚秦氏
加速攬炒啦

黑警都無做過野
如果唔係對比返館內人員名單已經縮細左好多範圍
同埋個女仔係無做過認人手續嘅
除非蒙頭強姦
唔係又點肯定係認唔到人呢
身份不明係唔知係唔係黑警啫
警署內除左黑警都可以有其他唔知身份嘅人

721831101111

幫手推，希望搞X小姐個班強姦犯全部入冊比人玩

留意返
個女仔係大左肚去醫院落仔
呢單野先通左天
你覺得除左個B
仲會有咩「證據」證明佢真係俾人姦?

25kg冰都夠膽偷出嚟警署強姦只係小兒科，所以我係相信X小姐

係咪自願性行為法醫檢查有無陰道撕裂同事主有無反抗行為就知
即使過左一段時間
陰道撕裂嘅scar一樣可以評估返咩時間發生
仲有無得拗？
雖然你不斷回避係咪唔係黑警強姦就唔洗查呢點

推 點解唔係強姦藍絲啲仔女

有冇搞撚錯

捉錯字叫俾假口供

你查下俾假口供既定義先啦唔該

真係on9仔無得救

斷手斷腳有無醫療報告？

有無相？幾多人傷左？

定你9up ？

想問下點解原告變被告有咩問題？

原告人就一定岩？

個女仔又係無家屬無親人無同學無朋友呀？
做咩個個可以唔出聲呀
又比中共威脅？

講緊哩單案原告變被告呀柒頭懶醒

黑警+狗官+太監=曱甴集團

支持X小姐！

正常性行為一樣會有撕裂

你亦都唔駛迴避,而家係連STEP ONE係咪俾人姦都證明唔到,
咁個女仔唔駛走路喎,學其他人講,
返黎就佢既指控再講一次囉

推上國際啦
依啲嘢越多外國人知
佢地先知死

個撕裂方式係有唔同
你睇下法醫報告點喺強姦案到成為證據先講啦
唔走佬就被跳海啦

Pushhhhhhhh

bam撚咗

黑警永遠唔會食返藍既豬西

X小姐
要支持住

咁有咩問題？

!

X小姐加油!

死黑警!!!!!!!

wtf

大把人比記者影到時手腳健全
一上到庭就骨折斷手
再唔係傷到庭都上唔到

辯方律師同法官投訴，法官表示：關我撚事

點解去到今日仲咁天真。。。

證據？

宜家對家就係捉住呢點
你覺得人地仲係同你講法律？
佢只係睇邊條罪易告得入渣

天真嬌，訓撚醒未呀

你有咩例子話對家捉住呢點？

咪同陳同學佢老母一樣
Cctvb 訪問完後
陳同學佢班fd有話電視機果個唔係佢老母
之後有無人理？

佢班fd 朋友即使出左聲
都唔會有公平概審訊
更何況佢家人朋友可以做到咩證據？

被跳海後
港共popo: 事主已死，證據不足，終止調查

你望下爆眼少女，班popo仲話當時係向「暴徒」射就知咩事啦
佢話得個女仔係暴徒，即係暗示左佢犯左法
只係果次個個cam影住佢先唔告佢

潑污水，人格謀殺
呢d事香港唔係第一次啦
點解你咁都仲唔明？
再唔係簡單咁講
港共想拖時間

反送中運動入面其中一個最尊敬既手足

【炸彈案】骨折被告突上庭 警方嚴密戒備 控方指曾現身原料單位

被捕果陣仲行得走得
上到庭要拎拐杖

你咪相信香港法治囉

捉左入狗屋
基本上係做咩都得
只係佢選擇做定唔做咁解

同埋你都係唔明呢一點

告女事主假口供，告唔入概話係唔會反轉槍頭反告返黑警強姦
點解你會將呢兩點排係一個對立關係

又一次原告變被告，黑警執法真係含得撚

Help push

咁告得入呢？

得一單？

告得入，即係佢有罪，人格謀殺完成
告唔入，無人需要負責，唔使查有無強姦

請問係咁概條件下
如果係想查強姦犯罪人，女事主返黎會幫到佢查真兇咩
仲要係不能確保公平審訊概情況下
仲返黎做咩？搏比popo姦多次執多劑？

想講個別事件？

唔好理d5毛啦，幫手推上國際

:我而家要投訴popo
:你個投訴同我個調查結果不符，我地唔查喇
:咁你都要話我知邊到不符架
:我而家通輯你，你涉嫌報假案
:......

dllm
以後乜撚野popo彈「不符」兩個字出黎，任何人都可以原告變被告

有說在台灣，.待FC。

女權撚唔出黎幫拖就以後唔好學人爭取女權

咁你講咁多人被人打

但得一單新聞？

上面都兩條link啦大佬

你眼盲定點？

咁多人俾人打得2條link

好癲

求PIN

暫時得7個

冇可疑

retweeted

唉...法治呢

好彩你冇事

多謝你咁勇敢講出嚟
祝x小姐心身安好

黑狗死全家，冚家死無葬身之地

賬狗老強

賊狗老強

希望佢下一世可以做女人
日日俾人騎嚟屌
屌到閪爛為止

要堅強啲

班垃圾5毛

加油x小姐

真係on9仲要放大啲字當自己啱

咁大家咁相信doj
我都無法概~~~

佢返黎陪班狗做大龍鳳做咩?

告唔入, 又唔會反告返POPO強姦
仲可以中途人格謀殺佢
告得入, 人格謀殺完成

咁要幾多條先夠呀, 呀SIR
一條都夠大獲啦
LINK中人物係狗屋比狗打
你又覺得佢地有無可能拎到狗屋概CCTV呢?

唔好隊冰啦, 身體唔好

本地個班女權西咪又係追住有錢佬條撚黎含...

又搵藉口
自己明明光明正大有晒律師都唔露面係咩玩法
而家中共追殺個16歲女仔呀？
頭號人物呀？
乜水呀名又無 有乜野好驚要潛逃呀？

不如話黑警告返個女仔強姦佢哋啦
痴線個個講到又輪姦又雞姦
俾黑警強姦完又唔出聲？
屌你地啲幻想能力真係極端
keep 住個運動團火都好既
如果我朋友比黑警強姦 我會唔會淨係去唱下歌 叫下黑警死全家咁簡單？
你地咁鍾意講良心 竟然無人幫個女仔出頭
家人又無 痴撚線

何式凝你老味去撚咗邊？

條仆街真係聲都唔聲下

要支持住

不如話黑警告返個女仔強姦佢哋啦

根本就係咁，只係太造作
咪搵個似樣少少概藉口囉
係宜家概香港，有律師已經唔係無敵
大把手足比popo 扣留果陣唔比佢地見律師/刻意拖延
一個手無串鐵概律師仔點樣保到個女仔？
宜家唔係幻想，只係你唔留意新聞無知咁解

另一個case係爆眼少女
有哂片都可以同香港人拖，更何況證據人證物證係哂popo手上概case?
唔好咁天真好無

X小姐 唔露面 大家點幫

推推推

班人渣梗係唔會告返轉頭啦

告假口供咪可以保護輪姦犯囉

推到2046

女權撚又去左邊？

pk tang 妨礙司法公正

黑警全家生花瘤

又一件不了了之...到底班狗有冇人性

屌 女權撚呢 死撚哂？

fuck hong kong police

係咪上年報完案就流亡左係台灣？

P